當你 仍然信我

愛情 沒有輓歌
未相信情懷輸給世道 仍在亂世中開花結果

1

不理 誰能夜夜笙歌

？？？

別管 世界艱辛的錯

嗯

如果 這一生只要找得到
誰陪我每餐青菜淡飯 有哪關闖不過